毒撚秒回(166)

[black]我愛陳柏宇 [/black]

沖涼

唉唉唉

我見到濕仔呀

我見到一哥

bb早抖😘

鵝呢 牙塞

呀濕 公公 雪雪呀 靜靜 恐龍牙 蕉蕉 boo呀 秋呀 你地好

醜醜

主席好

你們好

醜主席

大渣好

請坐下

秋呀 訓未

係芒仔呀

做緊咩

No

準備訓

睇緊車

幾時車我

早抖啦 我訓唔著

訓先 早起

Bye

有冇人打機

唉，又發作…

咩事

無

洗完白白

he

好悶

聽日唔洗返工咩

要啊

仲唔訓

未想訓

有咩做

鳩坐

算 都係訓了 晚安

唔打機既

早抖

有冇人仲未訓

我

蕉做咩唔訓

唔想訓 聽日又唔洗好早起身

咩都唔想做 5月中去東京咩都未諗未睇過

聽日PRESENT又未練過

人呢

熊囝訓左

仲有時間

快啲練啦 你都唔想聽日柒嫁

熊囝係我懷抱

冇啦 之後仲有幾份野要交同考試一齊黎 考完過幾日出發

唔怕啦 本身都唔係勁

係我攬緊

唔知有冇女女5月想同我一齊去

咪FF啦 邊有人會理你

個隻係分身

快練

咁快

呢個死毒撚成日亂諗野 唔洗理佢

你個隻先係

不了 聽日先算

快唔快都冇分別 都係冇人理

真係唔洗？

好攬

你做咩頹

佢唔值得人理 佢係垃圾

有幾好攬

冇咩野 只係覺得人生好似一場戲咁
幾年前覺得自己咩都有好幸福 以為由細到大終於黑夠
到今日冇朋友冇同學冇愛情
個感受講唔出

如果有日我唔係到 有冇人幫我睇住熊囝

我會

係咪訓晒啦

啲毛毛又舒服

咁就好 講過要算野

我都覺

我愛大家 都好愛熊囝

好

熊囝都愛我

咁就唔洗擔心熊囝

佢冇同我講

係我同佢既秘密

放心

你係咪認錯左人地隻熊囝

如果你仲有一年時間 你會做咩

你有

會唔會有咩想試 有咩想學 有咩想玩

有人睇到就應下我

樂器！

想學日文

樂器玩唔掂 隻手好似唔受控制咁
日文學黎有咩用

去日本玩開心好多

唉

禾is蕉仔朋友

禾都係呀

有錢我都陪你去啦蕉仔 無錢呀！！！

好啦 朕去澳門 各位推住先

笑下啦 放假啦

聽日先放 你玩得開心DDD

我過去唔係玩 有啲野做

威 有野做 帶埋我去 OK?

自己比船飛 帶你去

去做咩先

食豬扒包-.-

我咪係-_-

大豬扒

又串我-3-
嬲jor -3-

你又你係豬扒嘛 大豬扒

呀 做咩去澳門嘅

勁鍾意食葡撻 食到死個下都仲得

話說前排我fd都係去咗澳門 跟學校
懷疑同科

想去

我屌 唔小心跌撚咗大半條蕉落垃圾筒 屌屌屌

隨機聽到
難道我可以

好麻煩 好想一睡不醒

好耐無見。。。。

法國自己好似有啲運動細胞

終於可以抖下
miss me？

一分鐘

係 好掛
話說我會覺得讀chem嘅人好型

雪雪

天生

我chem辣殺 入考場只係為咗比人屌打

早晨☺️

讀chem ho ying ar

考完啦 以後唔撚再讀

btw我本身係型個堆

唱著幸福之歌

我都聽到依首

我覺

想讀乜

多謝你認同

本身想繼續chem 不過不了

西工 屌佢老味

聽咗一陣之後聽咗去第2首

收我做兵啦

幾時走得 想博工

轉工

好正 咁讀乜

我從來唔收兵

唔知 到時入到乜讀乜

我本身就係兵。。。

好型

好似急屎

又型乜

你走啦

入到乜就乜

好 你開心嘅 點都得

無得揀嘅人係咁

咁又唔好

去屙

無嘢鐘意？

hehe

好似又無屎屙 我都唔知做乜

其一啦 其二有都無我份
個人比較隨遇而安

我好急尿

十卜隨遇而安 yeahh

起身去屙呀

最佳人生態度

我都係。。

上堂好撚悶

忍

仍會願意

屙屎

屙咗未

Agger

瞓覺

有聲

仲未食晏

嗚牙

我同老豆老母

今朝肚痛 好彩上船之前柯左

呀屌 係喎放假喎

我都係肚痛

係呀 屌我食buffet見到葡撻

好臭

都學唔切啦

食蕉啦

窮遊

我都想 繼續訓

不了 要換電話

上緊堂

我要食～～～ 嗚呀～～～～（賴地）

係 我都差啲嘔

咁由佢

今朝食咗
唔小心跌咗大半條蕉 屌

同熊囝訓緊

點解要咁做

（餵）

臭親隔離

啲支那人 見到海鮮就濕晒 係咁夾

臭海鮮

垃圾基因

秋

早啊

在等你也是妄想

熊囝同我上緊堂

打柒佢

不了 你個隻假架

澳門=支那

無咩事都唔過嚟

啊啊啊啊

啊啊啊啊啊啊啊

打

我對眼應該唔洗要 返工唔再搽eye shadow

好攰

番工唔想做

發炎

滴左眼藥水未

未 返香港先

餓

打包葡撻比你

隔離post嘅巴打 呢度愈推愈有 唔洗望 500我請食[black]m記新地筒[/black]

忙到宜家先得閒留名

忙咩

it狗

起身返學

屌你啦

一陣返去present

加油

十卜

group present鳩up幾分鐘咋嘛

講緊咩

唔知

唔準呃我

傾到煮飯！！

唔知點回

唔溝唔駛煩

提子

你應該話想食你煮嘅
但可能會嚇親個女仔

你話我想食你

就係唔敢講

驚驚

講左可能有得真.屌獲金

五十五十

愛情本身就係賭博，成功就係賭贏，賭輸就朋友都冇得做，好似係

唔敢賭 怕怕

哈佬

秋呀！

pre完

考到幾號

5月12🤦🏽‍♀️

剛剛好5月12上機

唔計oral呢

去邊

5月2🤦🏽‍♀️

祝一路順風

幾時打機

飛機要逆風…

...

好眼訓

訓陣先啦

蕉
聽日我生日

生日禮物呢？

送咗

聽日有冇人同你慶祝

岩岩又撞到女同學

就放假啦啊

哇哈!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我和你吻別

點撞

你就好 我放假都要做義工 姐係冇得放

樓下見到 又係佢同我打招呼
不過人地好似去搵仔仔
我就返去摺

我都想
你就好啦冇假放

屌啦 唔想做呀呀呀呀呀呀
我去溝晒班女

去媾女囉

邊有女溝

有無人係尖沙咀海傍

冇 有咩做

無 過左呢頭拎野 無野做自己走左去海傍行

行下咪幾好

走了 屌7點都黎個天仲咁光

係呀 夠鐘走啦

有冇人想比我troll game
冇心機

冇人

有

小強育成計劃

慎入 睇完想喊

我愛的人

唔會睇

係我係我

雪b

不是我的愛人

點呀你

打機

唔好掛住打機 要食飯呀

我喊

屌 心諗冇啦啦點會有人寄野比毒撚
一打開黎睇

又拎我個名黎買野

是我

食左爭鮮

咩黎

早晨

hea咗成日

你考晒未

好味

Chem ching

秋爺

好悶 冇野做

唔係打機咩

打完啦 冇人理我

岩岩先放工，點打

仲有一科

冷靜啲

比心機呀 為自己想做既野而努力

加油 仲有咩科

世史

都係個句 最緊要開心 無論講緊長期定短期都好
有咩想做就盡力去做 唔好怕唔好悔

我想要生日禮物

你地仲未答我 如果得返一年時間
你地會做咩

你有冇人陪你過

我會同中意嘅人表白
雖然好自私 但唔做應該會好後悔

你係咪想同我過

呢樣最多係用1日去做 咁其他時間呢

我可以呀 不過6點先放

我會想留係屋企 一年 好長又好短

我6點有野做

係屋企有咩可以做 冇野做會好悶

咁你要幾點

問問狐狸先生

-.-

呀哪 準時聽電話唔該你

我隻眼好撚痛

小圈子

唔係

咁夜仲有無藥房未閂門

無..

我又做緊project

應該無啦boss

我驚喎...

-.-唔好開易擾好嗎

我唔會聽ga

無可能

靜ching記得唔好用cheap化妝品

算 嬲左

渣油

禾的雲波屎

等緊你篇千字文

驚咩

屌你老鼠 唔見你比禾

全部都係眼影

雲雲 我生日禮物呢

千字文>>>>>all

做咩痛呀醜仔

屌你 生日唔講-.-

哪仔 生日喎

🤦🏻‍♂️而家講咗

你幾句>all

仲有你篇千字文

no千字文no talk

屌 已家出黎飲酒

點為之cheap
我好少化妝

應承咗人要戒酒

我愛哪仔>>All

濕哥

唉屌 有女

咩cheap

你唔乖

唉屌

雪大人

咩大人牙

我都愛公里

聽緊BEYOND 好灰

Miss you

聽我唱

無呀

我都小小掛住你啦

好呀

有女同我講生日把撚咩

生日快樂

做咩咁灰
係咪因為琴日

屌 我同屋企過咋

未到

幾好呀

女呀 邊撚到有女

想有咩做

唉 考個dse就有女 我無野講啦

平淡生活 已經足夠

屌 你再屈我丫

送比你

喊完

明架啦我 你地個個聽日放假 出去陪女
得我一個要番工 個個都去玩

呢排都係咁黑
不過都係自己抵死 唔甘心點解做咩都唔好彩過人

我生日放假好正常姐

可遠觀

係我要番工！！！！why！？！？

好快有假放

屌 個個去陪女 我就要日日做義工儲時數
公平咩

平時最多街去唔知邊個呢

有撚復活節我無得放 全部番工

星期日？

講左我想講既野

星期日唔洗 例假

雲哥比個五我

咪係囉🙈

遠觀住先囉得

一條撚樣出有鳩用咩 個個屌撚咪就係咁撚柒樣推我囉
鬼唔望有日同班仆街一齊搭車攬炒

五

個個去玩 我就做功課 公平咩

無野做又係
又係屋企毒

做義工>功課>考試>功課>實習+FYP 點睇

我都要做Project

怨氣好講

比多個限期自己 再係咁就會拖埋條友去死
拖得一個得一個

拖埋我啦

好飽

你顧家庭 係好男人

呀濕你返黎啦

拖我唔該 好撚攰呀

hi帥哥

朋友早晨

濕b.....見到你就好..

我都覺 留喺屋企好舒服

係喎濕你改左名

你又知我顧家

蕉仔。。。

今日留咗成日

靜靜bb

仆街

我唔怕攰 只係唔甘心攰完一樣咩都冇
比心機呀公里 你有心一定做得到
你都會為屋企人諗自己前途 好仔黎

舒服嗎

爽到

唔知呀直覺 起碼唔會係出賣屋企人既仆街

屌佢人生贏家又有女朋友 又有錢 玩哂啦

照顧我

聽日有咩做

我冇事 你都未答
一年時間做咩好

屌做到呢一步唔死都無用

好好學習

唔通你有事？

咩事 有人欺負你？

無啦同屋企人行下食餐飯咁

agger

咁佢都有自己既煩惱 你睇人好人睇你好
大家都努力啦 為自己想要既野努力

啦啦

我無錢喎 你陪我捱？
我又無哪哪咁靚仔
輸哂啦

點撚樣

我都想我係

唉 今日心情好down 超down

唔錯 平淡=all

又拖我落水 我女都無個

我愛你

當然

咁睇你成功既定義係咩
個個人睇重既野唔同 可能人地就係為報復而生存

唉..公里 我妒忌你

雲哥都係靚仔

對 生活就是你睇我好我睇你好

我又咩好葡萄 我近排咩都唔順利咁

你帥 我...屌你老尾
無地自容

你唔係

有咩好學 如果學完都冇機會用
定係你覺得要享受學習既過程
還是你講緊自身對唔同野既思考個種學習

攞曬兩張圖黎比較下先

搞咩

雲雲型撚到
我地輸十萬條街

娘娘

你靚仔到仆街

我成功既定義
還哂啲債再講

雲爺 唔好玩啦

你想做將軍？

兩個娘娘

樂器真係冇天份玩 聽下人地練就得

唔想

平價野 12蚊店個啲 估唔到純粹返工搽一搽都搞成咁

好掛住你
[black]今日自己去左行尖沙咀[/black]

ok咁我做

你自貼先 我跟你尾

人就係會有煩惱 只在於煩得有冇意義

....咁既說話你都講得出屌

唔好喊啦

掛咩掛掛掛掛
自己行好舒服

.......邊到靚呀

又唔撚認 又屈我

一定會捱得過架 起碼你有目標有動力比你撐落去

點呀靚女

係都我先啦

妒撚忌到我丫

受唔起啊

人有目標已經好好 唔會係路上迷失

你咁樣唔係幾好...

但7點個天仲好光 無mood即刻走
又無人唱歌 諗住有人唱出去借咪唱番首

屌 你放你自己上黎比人睇下先

我做你枝咪

屌你啦仆街仔.....

....乜事呀

屌 信唔信我放你上嚟

好撚羨慕

呢個目標好重 我唔想有

我覺得幾好

出黎聽我唱

以後要小心啊醜醜

屌黎囉 攬炒

....真心

....痴撚線

來丫來丫

我意思係...你唔好扮

濕b 啊！！！！！！！！！！

你逼我嘅

花生准備好

花生

黎呀 驚你？

乜9

無扮.....

嚟呀 驚你？

屈我丫拿

呢啲嘢...大家有眼睇

放埋你

唔敢啦 除左工作需要唔掂任何化妝品

我自爆都得添呀

黎呀！

屌你阻住個mon啊

屌

要唔要d

ok 黎呀 等你 唔放正衰仔

黎到幾時

胃痛 唔好

個post巧多靚仔-.- 叫毒撚鐘點生存

嚟呀！

快啲好返

哪哪 濕話自爆 我地等佢自爆先

公里呢

黎啦！

咩料

喂啊咁耐無見唔好咁

無事嘅 小事嚟

未食飯

小心呀boss 唔好咁貪靚

又唔叫

同老豆老母 join?

我有講野
你貴人事忙冇理我姐

人冇目標迷失左 會覺得仲慘

-.-我都唔化妝嘅boss 返工要無計

家庭樂不了

ok打包比你

你想我爆你上嚟？

好耐無見過 呀塞

人生無目標先輕鬆

邊係

你已經夠靚仲要你化 搞錯

sor貼錯我條仔

做咩事！！！講！！

我想睇

呢樣唔答 自己體會

屌你？

好熱鬧

自爆

呢個係我條仔 sor

依個好熟口面 邊個嚟

不了

係公里！

重

你自己呢！

我做左濕仔條仔

你睇下你幾受歡迎

好撚好丁呀

呢個係哪仔

死Mk

-.-請我食檸檬

屌 就係佢 搞到我chem死撚咗
btw好撚型

雪寶我返到嚟

家庭樂大過天
我被檸檬

我就看看你這班毒撚

呢個我wallpaper男神黎

嘩屌又係呢d

家咩庭樂 望住老豆老母sweet咋

帶返個閃返佢地

呢個好笑

大喇叭型撚到

請大家支持異能故

自嘲

ARE YOU READY?

真?

點睇到

做乜9..........

爽手 唔好比膠圖

LINK

咁我本身膠.......

真過公里

貼出黎先

屌 仆街啦

可以爆人自爆

Catgirl 女神成日笑人好狗呀

【異能者第三季】是咁的，我毒死自己堂阿哥（3）

伸手黨

屌你呀 呢個我嚟咖

bookmarked

無囉 佢地都唔會

唔好起我底 我毒撚冇錢嫁

原來又呃人既

禾靚女嘅話就一定貼

唔會

再喊

一齊

好餓 想食M記

屌做咩貼我張相

去食野

我食飽

家姐？你係咪我家姐

可唔可以整個list講有咩一定要食
不過唔好太長 怕食唔晒

做咩呀蕉蕉

契弟？

諗住咩都試下咋

你要唔要 我做

姓咩？堅系？

咩都試下 未試過有家姐

考晒未

堅系蕉囝 mk

死mk

我都想要家姐

家姐

你講架

比心機 好快就過

做咩睇番。。。

你做住我家姐

以為有個女同學成日點佢細佬做野

去馬！

有冇sd到出去

想做就去做

yo 生日快樂

生日順利

點解有時會放唔到相

有無人有睇過呢套戲

多謝

好正 狼族好型

hi

要kai針

哪哪生日快樂

哪b生日快樂

兄弟 生日快樂

那仔 生日快樂

哪唔夠長我再加

多謝靜靜

多謝！

說好的千字

多謝
(你終於唔係叫我哪清 )

多謝雲bro

多謝西瓜

-.-aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

我完全係幫手推post

堅系推post

屌你有野收仲嘈 打柒你

型

雲b

55 thx

哦原來你一直有留意

又咁夜先上黎
你聽日放假啦

我梗係有 我一直等緊

your laugh point.....

好啦以後咁叫你啦

唔好諗住你生日大曬

yes 你呢

乜唔係㗎咩

No la... You幽默大師。。。

本身應該係

我聽

ok say it

番工呀

所以我就唔係？

....angry

yes

喊咗

your laugh point....

咩樹

喊你patapt

有野聽

慘！去沖涼先

錯過後哪可回頭

下次/下個唔好喇

廢話

agger..
下次好識做啦

煲埋弼都唔食
抵你

好閒？屌 本來想訓 見你呢句想屌你
我咁大個仔 除左我呀媽之外 無人煲過 煮過任何野比我食

後悔既藉口
我明我真係明

chok乜鬼呀
想知咪去馬 你睇下而家搞到自己後悔自責無用㗎

姐係你而家都仲覺得一個女仔冇野做唔訓打既電話真係因為無聊
其實都係既
你可以訓先架喇施主

佢唔係唔想拍
只係
嘻嘻

啱呀

成世流流長
唔好再衰咪得

總之無論男女都可以因為鍾意/愛
而改變/推翻佢講過既所有野

哦屌無睇 sor

咁你後悔又有用咩
都一年啦 人地可能放低緊你
你一句後悔 又搞到人地又諗返起你啦

建議施主去睇下熊仔頭新片

你FD子?

睇左先喇

雲boss

點都好啦 過咗去就算
如果你當初無講出口將佢留係你身邊 咁佢都無你想像中咁重要

嘩屌過左成年仲想搞人
個女仔一定好撚靚

睇見都唔識回

dse完後
大家都會番下part time
環境又唔同左 對既人又唔同
再加上放榜 不同去向
真係各散東西

我上年dse喳都係
唉 好大感觸

藉口嚟

我都係今年DSE

萬般皆是命

蕉囝

快D幫我諗下呢一年做咩好

辣殺

比心機 想讀書就讀 想做其他野就好做啦

試下囉 又唔會死既 大不了咪真係死

唔好比自己後悔

你依家唔做 一世都唔會再做

祝你成功 記得更新情況

好多野口講冇用 要真正去做都可能要付出代價

我都係咁話 所以先想咩都試下

秒回到2046

放長雙眼睇你表演

難聽過講粗口

咁如果最後失去她 世界毀滅又如何

所有野都冇永恆

正解

啱

一再扮成愚眛 旁人亦看見多攰

即使你係人地眼中幾吸引 歳月都會將你摧毀

咁你點睇世界大戰 破壞係咪重新發展既先要條件

歌都有唱
輸了你 贏了世界又如何

世界大戰叫破壞 人類每日做緊既野 又唔係破壞？
最大既戰爭 唔代表最大既破壞

應該問你點睇破壞

我唔識答你 只係我地每一日都做緊

好有深度呀Ching s

破壞唔一定係壞事 係咪？

因為生存而破壞算唔算一件壞事

咁為少數人既生存同更好生活質素而令大部分人消失 會唔會係一件好事

破壞係必須 冇破壞唔會有創造同改革

創造 破壞 再創造

竟然搵到一樣諗法既人

我唔改返個名 好似就唔會有人應我

反應慢

有冇人

推

再推

推到1001

聽日放假都咁早冇人

聽朝唱k

我都想

有K唱

挑 我聽朝去溝女

結婚!

好啦我地結 比佢做證婚人啦bb

聽日你地幾點起身

想訓但訓唔到 想喊但喊唔出

自然醒

830

想喊+1

Hug

我都想喊 一齊

7點起呀屌

你就好 我好驚聽日唔知醒

不要哭 我也忍得了這些年來

溝晒成班女 放假都要我做義工丫拿

抱抱

哭吧

？

熊囝同大家打招呼

攬緊熊囝

熊囝

呢排夜晚都好靜 靜過我個名

？？

分手後一分鐘

DLLM

佢冇掛住你

我同熊囝晚晚都係到

幾時先爆post

有排

你呢排咁靜

佢屋企部電腦壞左啊

好快啦

你又知

你話過會鍾意我一生一世

誰人又相信 一世一生…

姐

弟

一年時間唔長唔短 唔想hea左佢

介唔介意分享下你個ex
雖則我知到係一個唔多快樂既話題

加上我已經收左皮架喇下

你有咩想知

做咩咁講

講咁耐都唔知我講咩
我地分手喇

係講乜我聽乜

唔好呀

其實都冇咩好講 幫人教女養女
之後人地大個多人追啦
咁咪唔洗理我呢個毒撚

冇咩既 可能就係呢幾年用晒所有運
依加咪咩都冇咩都黑
冇辦法

佢就愈大愈多人搵
我就愈黎愈摺 最多咪搞到咩都冇

真係幫我手諗下有咩好做算啦
想搵返屬於自己既人生意義

咁夜

習慣咗又改唔返

我都慣左

我今晚幾重戲份

關我咩事

咁你咪block我或者出返去囉

好惡

邊個惡先

係我唔啱

又唔駛咁
和氣生財

點先可以快d訓著

傾下計

有咩計傾

講下今日做左d咩

扮出街同扮做project

電視劇果d咁？
去公園9fing一日？

落街周圍行 你呢

有po叫人上去執野 我去左
又去左同個中學同學食tea

食左咩

朗豪坊隔離有幢野
八樓cafe黎

有冇去過貓cafe

Fd去過
聽講幾好玩

有冇狗cafe咖？

毒撚少出街

我都諗緊呢4日留係屋企可以做咩

打飛機

腎都虧埋

渣ga

指甲好多白色點點係咪虧咁解

推一推

你地班痴漢又唔洗訓

boss你咁早做咩

搭緊車啦

嗨

比屋企個匡智仔嘈醒左

我愛雪雪b

我愛醜b ❤️❤️❤️

匡智仔
笑撚左

Shyshy

Yes 不過佢幾日唔係屋企 好開心

別再做情人 做隻貓做隻狗否做情人

bbg

好眼瞓呀

洋b。。。你好嗎。。

見到你我都好開心呀boss

你 最近還好嗎

天會同情我嗎

冬仔

pj

on9隊友

好撚攰

你扮咩 溝仔就溝仔啦

廢 咁就攰

去溝女啦你

對

我邊到有女呀

大西呢

😞

有女

牙雪

雪呀

牙雪牙

雪

今日放假喎~

醜BBB 今日有咩做~

係呀係呀係我呀呀呀

lala

巧眼訓

禾出街攬女

攬我

呀呀呀 難道我

可以

你係我二奶

扭扭粉